[
    {
        "randomId": 503
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Umwana w'umutwa yaruka warya",
            "option_1": "Inkono",
            "option_2": "Ubuhuzu mu bitugu; inkota mu bitugu",
            "option_3": "Ivu",
            "option_4": "Umugata",
            "correct_answer": "Inkono"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Kakubagurira",
            "option_1": "Ikigega kirimo ubusa",
            "option_2": "Inyambo z'umutindi",
            "option_3": "Amazuru",
            "option_4": "Akanyita k'uruhu",
            "correct_answer": "Akanyita k'uruhu"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Nyirampirima aratwite",
            "option_1": "Urukumbi mu menyo",
            "option_2": "Akamuga karimo ibishyimbo",
            "option_3": "Umuziha w'inzovu",
            "option_4": "Akanyarirajisho",
            "correct_answer": "Akamuga karimo ibishyimbo"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Nagukubira dara",
            "option_1": "Ikiba cy'ubwatsi",
            "option_2": "Agatsinsino",
            "option_3": "Ibiryo ku mbebe",
            "option_4": "Igicaniro; igisabo",
            "correct_answer": "Ibiryo ku mbebe"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Bagatake bagasamaze bakabikire ubwiza bwako",
            "option_1": "Imanzi mu maribori",
            "option_2": "Icyibo",
            "option_3": "Umusaza ku cyahi, amaraso ku murundi",
            "option_4": "Imbaragasa",
            "correct_answer": "Imanzi mu maribori"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Wacana mu ruzi umuriro ukaka?",
            "option_1": "Injuma y'uruhinja",
            "option_2": "Agacebe k'intama",
            "option_3": "Ururimi hagati y'amenyo",
            "option_4": "Radiyo",
            "correct_answer": "Radiyo"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Mama Arusha nyoko gukimbagira inkanda",
            "option_1": "Inda mu ihururu",
            "option_2": "Intorezo",
            "option_3": "Inzogera",
            "option_4": "Imboni",
            "correct_answer": "Inda mu ihururu"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Jya mu kirambi wikorere isanduka",
            "option_1": "Imbaragasa mu kirenge",
            "option_2": "Inshunzi mu cyansi",
            "option_3": "Umugore utwite",
            "option_4": "Igitonyanga",
            "correct_answer": "Imbaragasa mu kirenge"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Rukara rya kinege ntiribwa n'imbeba",
            "option_1": "Intore y'amahingura",
            "option_2": "Umusambi",
            "option_3": "Isuka",
            "option_4": "Akanyarirajisho",
            "correct_answer": "Isuka"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Ndi mugufi nyirazo",
            "option_1": "Imondo mu gihu",
            "option_2": "Igiko gihiriye mu ruhura",
            "option_3": "Agahwa m'urwondo",
            "option_4": "Igicaniro; igisabo",
            "correct_answer": "Igicaniro; igisabo"
        }
    }
]